民間獨立調查委員會

讚成眾籌民間獨立調查委員會, 並以高民望大法官組成, 刑事起數犯法官員!!

Push

為香港，眾籌打官司

呢招正，等睇林鄭話唔承認，違法

push

幫手推

推

為香港，眾籌打官司，成立民間獨立調查委員會

推

推
有咩人選

推！

呢個人好有政治智慧
要推

推,呢條橋掂!!